細細個開始就覺得大xx呢啲連鎖店唔會好食，直至

呢排連登班假膠日日吹奏大xx
加上呢幾年食茶記大排檔食到悶咪落樓下試下
晚餐食左個蝦仁炒旦 屌你老母真係不費功本又新鮮 又大兜 佢話無落味精
但又好食

大xx

佢唔落鹽勁難食

大雞大

大雞雞？

大中華？

大快樂？

社先生代言果間
呢幾年真係做得好屈服 又送餐 服務態度又好
屌你食左個晚餐 餐盤上送埋黎有杯水幫你浸住餐具 無嗌野飲又比多杯水你

食完真係唔想食番茶記 又污糟又比人閪

大公報？

大家活？

不費功本
打手應該過咗中文試先請

咁多分店洗撚打手咩

以前屋企樓下有間大快活，幾好食，早排執咗

有蝦仁炒蛋

阿活真係好屈機

其實人人想坐卡位可以理解 佢做生意想利益最大化都可以理解
所以茶記

真係 我打手死全家 好多年無特登試過去食
我都係食開茶記
但講真好多有特色既茶記做到越黎越臭串
質素又開始差